澳門連登：睇住一班無獨立思考的香港人被送中仲要被台灣民進黨當小丑咁玩弄真係人生最爽快的事

關我撚事？

無用post 拉

中國馬交 冇it狗識搞論壇咩

👌

連正視聽都唔需要

X2

澳畜

澳門連登同澳門高登有冇關係?

已封鎖會員 TenorGLac